是日午餐

好滿足

傻仔先食米線

你食開屎同我收爹

上面果碟好好食呀

食米線=食屎

會唔會食埋D辣椒

姐係下面個碗係辣殺

上面果碟係咩黎

老公我講左幾多次唔好食談囝

係

麻辣豬肚絲

幾時講過 咁好食都唔食 唔識食

唔會

啱啱都食完辣殺

食屎狗

你做乜叫自己呀 食屎狗

咪理佢啦

褲妹你都係食屎狗